呢d是咪護士鞋？

著得呢d鞋，係護士的可能性會好高？

開埋樣就答到你係咪護士

睇埋底橫就知係唔係

其實係大肚婆

你就大肚，真人好pure好true的
但我唔會post上來
除非。。。。有500like

收皮啦你 得一個仲要係自己俾既

著白鞋就當係護士

不識抬舉

啲like當飯食咩碌柒
有就po 無就off topic喇屌你

有邊個會著對返工鞋放工？

咁白一係新買一係新入職，過一排屎尿痰樣樣齊

Po上嚟死全家
唔po 爛春袋

傻hi